［輿論戰] 說服前線警員必備影片

我冇嘢講

由今日開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 金鐘見」！

7.21 金鐘見

721

7.21 金鐘見
警察不要和人民對立!
唔好暴力解決問題!

啱啊！加埋啲slogan ！動之以情，希望聽到一定成效！

721 見

721 見， 支持心理戰線，入黎傾下！

[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理